
                      Algo decepcionado por tanta crítica maravillosa que había leído.
Más de lo mismo en un universo en el que ya nada sorprende por habernos mostrado todas las posibilidades en los últimos 10 años.
Por no hablar de que lo más divertido de la película hubiera sido el reencuentro Thor/Hulk el cual nos mostraron en el trailer una y otra vez.
        
            